今日地鐵出軌，同831有關

我朋友話我知

831係太子站既有3位有理想有熱血既年青走左，佢地走個時信念強，所以靈魂既怨氣好重，加上依家政府連死左都唔可以比人知，佢地落唔到地府報到，結果一直游走係太子站月台中。

9月11號晚，政府唔幫佢地申冤之餘，反然請左個法師要打到佢地魂飛魄散，可惜但係走甩左一隻，走左入路軌入面。沿住沙中線條軌經何文田一直去到紅磡。

依家條軌冤氣好重，所以導致好多不幸事件既發生。好似今日港鐵出軌咁，所以大家坐港鐵要小心啲。

6UO

要求831 CCTV 還我地真相

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

今次冇人死，可能就係嗰位義士雖然做左冤鬼但只係想報復黨鐵同正苦，係唔想傷到咁多位手足，所以只係令到架車出軌，冇傷到人

而且仲成功阻塞左黨鐵，同之前我地塞黨鐵嘅目的一樣，和平理性非暴力咁阻人返工

呢位義士即使過左身，仲為我哋做咁多嘢 好值得我哋尊敬呀